邊隻護膝好用？

小弟 之前acl斷左 做完手術一年左右 黎排都有打開波同踢番波 不過安全起見 諗住買番個護膝用
我朋友介紹mc David 5125 佢話幾好 有無巴打有其他介紹下

1